美國大選六大州主要選舉官司情況

威斯康星州
Langenhorst v. Pecore (1:20-cv-01701)

在威斯康星州提起的第三方訴訟試圖排除該州三個縣的選舉結果，聲稱'有充分證據證明非法選票被計算在內'。由三名選民提起的訴訟要求法院宣佈選舉結果無效並阻止其證明。

Recount update:
選舉審查：威斯康星州州議長羅賓·沃斯（R-Rochester）於11月6日指示競选和選舉大會委員會及其主席“立即審查選舉的管理方式”，理由是郵寄選票和投票令人擔憂舞弊。

※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※

密歇根州
Cheryl A Costantino v City of Detroit (20-014780-AW)

大湖區司法中心在韋恩縣巡迴法院提起訴訟（pdf），指控選民在點票程序中存在欺詐行為。該訴訟稱，縣選舉官員允許進行各種欺詐性的選票處理，包括告訴民意調查人員追溯選票的日期，而不核實缺席選票的簽名。幾位證人已宣誓宣誓，證明涉嫌選舉舞弊。原告是兩名民意調查質疑者，他們正在尋求臨時限制點票的命令。該案的法官於11月11日聽取了有關一項動議的論點，該動議要求法院阻止對選舉結果的證明，下令進行審計並提出保護性命令。

11月16日：原告對11月13日法官的命令提出上訴。密歇根州上訴法院駁回了上訴。

11月17日：原告在密歇根州最高法院對密歇根州上訴法院的裁決提出上訴。

---------------------------------------------------
唐納德·J·特朗普（Donald J.Trump）代表美國總統訴本森（1：20-cv-01083）–美國地方法院，密歇根州南部西區

特朗普大選在聯邦法院起訴密歇根州國務卿喬斯林·本森（Jocelyn Benson）和其他官員，指稱韋恩縣普遍存在選舉違規和違規行為。該訴訟還試圖確定由於該軟件故障報告而在該州使用的製表設備或軟件的準確性。

11月17日：民主黨全國委員會和密歇根州民主黨都要求介入此案，要求法院駁回此案（pdf）。

--------------------------------------------------------
唐納德·J·特朗普（Donald J. Trump），總統公司訴本森（20-000225-MZ）–密歇根州最高法院

特朗普競選活動在密歇根州提起訴訟，要求中止投票計數，直到共和黨觀察員獲得足夠的訪問權為止。

11月4日：提起訴訟。

11月5日：密歇根州法官否認特朗普競選活動的要求（pdf）。

11月6日：特朗普競選活動提出一項動議，要求該州的上訴法院複審此案。密歇根州上訴法院隨後於11月9日致信競選活動，要求提供失踪文件。

投票軟件：密歇根州共和黨人於11月7日告訴華盛頓審查員，他們正在擴大對Dominion的調查，此前安特里姆縣發現該軟件錯誤地將6,000票投給了民主黨候選人喬·拜登，而不是唐納德·特朗普。州黨主席勞拉·考克斯（Laura Cox）上週表示，密歇根州47個縣以與安特里姆縣相同的方式使用了Dominion的軟件。密歇根州國務卿喬斯林·本森（Jocelyn Benson）對共和黨人的一些主張提出異議，認為該問題是人為錯誤造成的。

選舉違規行為：密歇根州議員正在調查該州選舉違規行為的指控。由共和黨領導的參議院和眾議院聯合委員會於11月7日開會舉行緊急會議，他們投票決定向選舉官員發出傳票，要求提供有關該州選舉程序的文件。

※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※

賓夕法尼亞州
Republican Party of Pennsylvania v. Boockvar et al (20-542) – U.S. Supreme Court

賓夕法尼亞州共和黨人要求美國最高法院複審賓夕法尼亞州最高法院的一項裁決，該裁決要求選舉官員接受在11月3日後三天之內收到的缺席選票。共和黨人辯稱，法院的延期違反了憲法，因為它決定延長截止日期。屬於立法者，而不是法院。最高法院此前曾拒絕共和黨人在此案中提出的兩項請求：一項是維持州最高法院的裁決，另一項是加快審議請願以審查案情的請求。然而，一些法院成員表示有興趣受理此案。目前正在考慮發出證書令狀的請願書。

11月4日：特朗普競選活動提出了參加最高法院質疑的動議。

11月6日：美國最高法院大法官塞繆爾·阿里托（Samuel Alito）在最高法院一案中發布了一項臨時命令，要求賓夕法尼亞州對選舉日之後抵達的選票進行隔離。

11月9日：共和黨領導的多個州提交了法庭上的朋友簡報以支持訴訟，要求最高法院推翻一項延長該州郵寄選票截止日期的裁決。

------------------------------------------------------------
Donald J. Trump For President, Inc. v. Boockvar (4:20-cv-02078)

特朗普競選活動在賓夕法尼亞州中部地區的美國地方法院提起訴訟，尋求一項禁止令基斯通州認證2020年大選結果的禁令，指控該州選舉官員“對選舉程序進行了錯誤管理”，並且計數過程“保密”。

11月9日：提起訴訟。

11月12日：賓夕法尼亞州選舉戰場州和民主黨全國委員會（DNC）的官員要求聯邦法官駁回特朗普競選的訴訟。

11月17日：法院受理了本案中有關駁回動議的口頭辯論。

------------------------------------------------------------
Donald J. Trump for President, Inc. et al v. Boockvar (602 M.D. 2020)

特朗普競選活動敦促賓夕法尼亞州聯邦書記凱西·博克瓦爾（Kathy Boockvar）和67個縣遵循一個較早的截止日期，即如果選民在初次投票時未提供身份證件，則他們必須提供丟失的身份證明。訴訟稱，Boockvar發布了選舉指導，將11月9日的截止日期延長了三天。

11月4日：提起訴訟。

11月5日：賓夕法尼亞州法官下令所有縣分開11月10日至11月12日之間收到的選票，這些選票的缺失身份是從11月9日或之前經過驗證的選票中獲得的。這些分開的選票只有在得到法院批准後才能計算。

11月12日：法官命令該州不要對單獨的選票進行計數，裁定Boockvar“缺乏法定權力”發布了更改截止日期的指導。

-------------------------------------------------
In Re: Canvassing Observation (Commonwealth Court: 1094 CD 20; Supreme Court: 425 EAL 2020/30 EAP 2020)

特朗普競選活動針對賓夕法尼亞州下級法院的一項決定提起上訴，要求賓夕法尼亞州聯邦法院停止計票，直到共和黨觀察員獲得充分訪問權為止

11月4日：下州法院判決提出上訴。

11月5日：賓夕法尼亞州上訴法院裁決支援特朗普競選，促使選舉官員提出上訴。

11月9日：州最高法院表示將審理選舉官員的上訴。

11月11日：州最高法院的選舉正式檔案摘要。

11 月 13 日： 特朗普競選檔在州最高法院提交簡報。賓夕法尼亞州民主黨介入此案，向同一法庭提供簡報。

11月17日：賓夕法尼亞州最高法院裁定5-2推翻上訴法院的裁決。多數黨規定，該州的選舉法沒有規定投票觀察員為了觀察選票數量和滿足法律要求而需要站的最低距離。

將上訴到聯邦法院

---------------------------------------
Donald J. Trump for President v. Montgomery County Board of Elections (18680)

特朗普競選團隊起訴蒙哥馬利縣選舉委員會，要求停止對不符合選舉要求的郵件選票進行計票。該運動聲稱，選舉官員正在計票，其中外部申報信封沒有完全填寫選民的簽名、位址和日期。該運動在提交檔時確定約有600張選票不符合這些要求。

11月5日：申請複審。

11月13日：法院駁回了請求。蒙哥馬利縣選舉委員會被命令對592張選票進行統計。

----------------------------------------
Donald J. Trump for President v. Philadelphia County’s Board of Elections (20-cv-05533)

特朗普競選活動起訴費城縣選舉委員會尋求緊急禁令，以停止在費城進行點票。

11月5日：一位聯邦法官拒絕接受特朗普競選活動的緊急請求。

已完結

※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※

喬治亞州
Wood v. Raffensperger (1:20-cv-04651)

特朗普連任競選活動的律師林伍德（Lin Wood）起訴喬治亞州國務卿和選舉官員，以製止對選舉結果的證明。他聲稱，州官員未經憲法修改的選舉規則可能會使2020年選舉中缺席的選票無效。

11月13日：提起訴訟。

11月16日：已修正投訴。

----------------------------------------------------
In Re: Enforcement of Election Laws and Securing Ballots Cast or Received After 7:00 P.M. on November 3, 2020

特朗普競選團隊和喬治亞州共和黨在喬治亞州提起訴訟，指控缺席選票在該州的最後期限之後被不當計算。

11月4日：提起訴訟。

11月5日：喬治亞州一名法官駁回了訴訟。

完

--------------------------------------------------------
Recount updates:

11月6日：喬治亞國務卿宣布，該州將重新計票。

11月11日：喬治亞國務卿宣布，該州將進行人工人工重新計票。

11月13日：美國歷史上規模最大的選票重新計票活動在喬治亞州開始。國務秘書辦公室已指示縣選舉官員在11月18日下午11：59.m完成審計。國家認證結果的截止日期是11月20日。特朗普競選團隊正在挑戰重新計票過程， 因為它不包括簽名匹配。

※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※

內華達州

Stokke v. Cegavske (2:20-cv-02046)

內華達州的第三方提起訴訟，其中有數項指控由特朗普競選提倡。該訴訟試圖更改用於處理選票的簽名驗證程序。原告包括兩名內華達州共和黨人和一名選民的國會競選活動。

11月5日：提起訴訟。

11月6日：一位聯邦法官拒絕發出初步禁令或臨時限制令的請求，以阻止使用簽名驗證機。此後沒有採取任何其他行動。

-------------------------------------------
Kraus v. Cegavske (20-oc-001421B)

特朗普競選團隊和內華達州共和黨起訴拉斯維加斯地區的選舉官員，試圖立即停止計票過程，直到特朗普競選志願者被允許密切觀察選舉過程。這場訴訟針對的是內華達州國務卿、共和黨人芭芭拉·塞加夫斯克和內華達州人口最多的州克拉克縣（包括拉斯維加斯市）的選民登記員約瑟夫·格洛里亞。

10月23日： 提起訴訟。

10月29日：一名州法官駁回了要求擴大投票觀察者接觸權的訴訟，促使特朗普競選團隊向州最高法院上訴。

11月10日：特朗普競選團隊在與州官員達成和解後，決定駁回他們的呼籲，以允許更多的觀察員。

-----------------------------------------------
選民欺詐指控：內華達州共和黨宣布，其律師已向司法部長威廉·巴爾（William Barr）發送了刑事轉介，指控該州至少3,062例選民欺詐案件。該黨聲稱，在將60頁以上的選民記錄與“國家地址變更”數據庫進行交叉引用後，他們發現至少“有3,062個人似乎在選舉中不正當投票。”

兩名舉報人也挺身而出，提供誓章，詳細說明他們在投票中心目睹的違規行為。

※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※

亞利桑那州

Arizona Republican Party v Fontes et al (CV2020-014553)

亞利桑那的共和黨對馬里科帕縣記錄員阿德里安·豐特和其他州官員提起了訴訟，要求按選區而不是投票中心手工計票。根據國務卿的手冊，選舉官員必須在每次大選後進行有限的選區手工統計審計。在2020年的選舉中，馬里科帕縣在全縣建立了'投票中心'，而不是像之前選舉的傳統做法那樣，將選民分配到選區的'投票站'。抽樣投票中心與選區的區別在於投票中心明顯減少。因此，該州的共和黨人要求對選區進行抽樣，而不是投票中心進行手工統計審計。

11月13日：提起訴訟。

----------------------------------------------------
Donald J. Trump for President, Inc. et al vs Hobbs et al (CV2020-014248)

特朗普競選班子和 Rnc 就馬里科帕縣被拒絕的選票提起了訴訟。訴訟指控，由於投票工作人員提供的不當指導，當場投票被定為無效。

11月7日：提起訴訟。

11月13日：特朗普競選團隊放棄訴訟，告訴法院'全州選票的登記已經使對總統選民的司法裁決變得沒有必要。

11月16日：法院駁回此案。

-------------------------------------------------------
Aguilera v. Fontes et al (CV2020-014083)

特朗普競選活動和RNC要求亞利桑那州法官讓他們參加一項訴訟，該訴訟聲稱鳳凰城地鐵的選票製表設備無法記錄選民的選票，因為她用縣發行的 Sharpie 筆完成了選票

11月4日：提起訴訟。

11月5日：特朗普競選活動和RNC要求亞利桑那州法官允許他們加入訴訟。

11月7日：質疑使用標記的律師告訴法庭，他們駁回了他們的法律挑戰。

※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※

聯邦法庭

未有正式資料

金剛棒

除左阿侵仲有好撚多人同時打緊官司

有幾百單 , 上面只係已審同已公開資料

樓主好波

謝樓主

有排睇

推

好似係平民入紙？Trump未正式打大佬

呢個高質post, 推

天祐侵侵

真正戰場係聯邦法院 , 朱利亞尼有咩證據而家死都唔講 , 只一味話好多證據

唔敢讀 大致情況係好定壞

好驚輸

樓主

Fc撚入黎未

well done, thx!

州法院角度表面睇似差 , 要 12月8日前阻止州票認證 , 拜登唔夠 270票就完成任務

我諗實有好爆既證據冇放過
但個堆證據贏唔贏到就另計了

除左SC 我諗冇其他方法

依家重點好似係, 要12月中左右無法宣佈總統當選.

咁好似由參眾兩院去選總統.(有錯請指點)
到時侵侵win 機會好大.

可能要拖到點都唔會輸嘅時間
輸左最高都仲有州投票咁？
唔輸美國選舉

我諗目前個戰術就係贏到就贏，再唔係就拖到一月

眾議院一州一票選總統

lm

1月20號之前都無結果係眾議院議長做總統
只有269 vs 269選舉人票先係一州一票選總統

德國CIA server

樓主好強

高汁整合post，推

州多數輸㗎喇

要靠supreme court

講真有證據一早就拎晒出嚟啦

係咪要give up hope?

Push

好po 留名

多謝樓主整合

多謝整理

未上庭就放證據？小心俾人block 左唔俾啲證據上庭。
你係真傻定假痴？

辛苦樓主

呢條友熟面口入嚟掉低一句嘅放負撚

有腦都唔會做波台狗喇佢

Thank you

高汁 push

屌你樓主
多謝你

多謝樓主，幫推！

波台狗不意外

唔明做咩呢排咁多波台狗過咗黎

而家咪去到上庭階段囉
無證據咪一嘢俾個官reject囉
根本連個case都build up唔到

感謝樓主follow

推
但想問下d 資料邊度搵返黎？
勁到咁 可以咁齊全

一路卡住等1月10幾號再爆 然後上高院 卡到1月20幾號未揀到總統就州長投票 然後共和黨州長多過民主黨州長

你睇下啲case 係邊個提出先啦

根本有好多美國人都好嬲 佢地有好多美國人都係咁入紙lawsuit 啲州議員都要幫手入 呢場選舉真係有排都未完

Attention seekers

原創定轉載？

Great

識玩一定係拖到12月中 上議會就拎哂出黎

拜生總統暫緩未呀？

可能入左司法唔比講?

其實全部可自歸納為一單case ：
Donald Trump v. DEEP STATE
DEEP STATE is always above the law, so Trump is doomed.

依家贏面大？

有用po，值得鼓勵

可能未入紙 , 美國一入紙開始左 , 除左證人資料外咩證據都會被公開

繼續打飛機

其實現在輸左(法院唔受理)果堆係民間人士睇唔過眼去告
因為唔熟打官司野所以輸

告死佢

原來除左侵仔仲有幾百單官司
地方法院全部駁回

有排睇

睇嚟呢類法院都係俾親民主黨人士把持

推完再睇

全部咁串？
WI嗰三個選民呢？

拜山

樓主高質整合post

高質post

重有千千萬萬單官司
拜山

所以繼續就啱
輸咗1單重有10單

呢d case好多係d侵粉自己告
侵隊legal team d case好似呢兩日先正式開始
個個Sidney Powell睇落好堅揪,似有真核彈係手

Trump一定會捱過呢關

贏官司重要睇對面點還拖呢！

把握呢兩個禮拜，打多d 飛機

Giuliani 負責統籌所有官司 , Sidney Powell 負責聯邦法院 , Lin wood 就將以喬治亞州選民身份告州長違憲

睇下點

多謝樓主加一，每晚10點都會去袁爸個頻道聽最新情況已經唔知去邊度睇

原來拜登支持者
冇起底 早知唔覆

人地賭身家都未驚過你驚閪?

睇到心力交瘁，咁即係好唔好景？

90%TRUMP嬴返

而家爆=比民主黨有準備

連登好少見關於美國選舉有營養既PO

又引多隻波台狗入黎

勁

輸一訴百

波台曱甴特別鍾意四圍走

講咁撚耐都唔爆 屌 鳩都淋撚曬啦

其實即使重點都係拜登贏，唔會推翻選舉結果。

共和黨爆料日程表

h

天佑侵侵

波台狗又嬴

做咩咁嬲
課左金比lunch仔未

當真·波台狗入咗嚟

高質post 推

樓主有無link?

係
課多半份糧

嬲撚到呢
人地靠自己本事搵到錢 唔抵得呀?

試下學麵sir生次cancer去波台眾籌囉 睇下有無人理你

on fire !!

係cc台無人理真係慘
陣間係咪又要番波台圍爐拎存在感了

eq低到咁 未見過波台狗比人撚到咁嬲
波台狗黎講你都算低汁

上網逐條新聞睇再 google translate 咋

d insult低質到呢 又老母又剩
現實似係比人恰開果d油頭毒撚

其實入紙聯邦法院有冇時效
如果馬拉松式打官司拖到12月中先入紙得唔得

原來真心膠黎 膠post你都信
你去驗下智商先啦Lunch fnas

193
139有你份

cc台無人理 柒到去波台圍爐死撚左佢啦~

哇 識得跟人講野wo~
好叻仔呀

叻仔呀叻仔呀 乖 死番波台互含

弱智仔唔識講野了

做咩咁嬲 弱智仔

好嬲？返去波台圍爐
秒左自己

Pish

阻止拜登拎夠270票嘅官司12月8號前要法庭接納 , 太遲入紙 , 萬一要補資料唔夠時間隨時被駁回

12月7入紙
deadline fighter

即日開到庭就得

弱智仔
返波台圍爐吹下今日自己點撚cc台算啦

撚cc台都唔輪到你啦

你當你自己邊撚
個你波台狗嚟架咋

喂呢度有隻波台狗學人出征喎

你睇返你啲comment先啦
我等緊你波台個新圍爐Po 又話自已點樣撚cctoy

用心

求sourse

波台出征
CC台又輸到崩潰

唔是好熟佢地個機制
呢家係要盡快上訴駁上去聯邦法院定係揀時間入紙?

哇 好勁呀 問人返工辛唔辛苦 又嬴左個argument了

留名

其實見你成個弱智咁 又以為自己好醒真係好柒